$2500左右 budget 買平板

想買部比老豆平時用黎睇片用, 想問下有咩推介

推~

ipad

Ipad